有冇人好憎自己咁廢

成績差做運動差打機都差
連同男朋友相處都唔識 三兩日鬧一次交 好失敗

好想死

此POST已完

唔好咁對我

gay 到

就算你幾廢 我都咁鐘意你

same 冇專長 屋企又窮 讀書唔叻 返工又唔醒 成日比人鬧 口才又唔叻 講句大話都口疾疾

成績差做運動差打機都差
連男朋友都揾唔到

個樣出事?

真絲

你好 我係垃圾中嘅垃圾

成績差＞捱夜溫書＞身體差＞跑幾步氣喘＞運動差

廢人做咩都廢 沒救了

跑幾步氣喘 基本多慢慢跑多D就OK

same here